熊軍認輸未?衣家反手應該仲未洗死

做人就唔好硬碰硬
見升市都要反手